Feel 到GME就黎搞到股災

標普大盤在週一也短暫跳過一次水，當時就有傳聞基金受不了要砸盤把逼空趨勢扭轉，這才有了當時遊戲驛站從150跳水到60的驚天一幕。

分析人士指出，如果這個事情繼續惡化，目前看來雖然不會造成LTCM之類的事件，但是重演2020年9月由軟銀引發的跳水(10%)還是很有可能的

跟住實一堆人屌我廢淡阻人發達

升災？

GME賺完平入其他
爽到笑

買sqqq call

上次係call太多跌，而家人地GME out爆倉，然後你又話跌，ching你個logic唔岩喎

合理分析